黑警真係以為拉晒民陣、泛民、學民（中箭）、熱狗既領袖就可以瓦解大台喇咩

成班傻仔，何式凝先係幕後真大台呀

九二九三 全港三罷 不見不散

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌你做乜講出黎

黑警，你太on9了。你以為這個社會上真的有那麼多大台？其實都是我一個人發文的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

現場前線勇武聽佢指揮架

而家得番國師陳雲做我地大台

求國師指點迷津

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

大台係中共，一日仲有中共一日都唔唔會停